和理非=泛民左膠

古有漢奸，現有左膠！

大家一齊做左膠！一起做港奸！